白宮經濟顧問 : 香港受到政治打壓 局勢令人想起天安門

美國白宮經濟顧問庫德洛（Larry Kudlow）出席一個華盛頓智庫的活動時提及香港示威，他坦言本港的反對《逃犯條例》修訂示威令人聯想起六四事件，所發生的事明顯是受到政治打壓，令美國懷疑北京在經濟自由化改革的決心。

庫德洛昨天在彼得森國際經濟研究所（Peterson Institute for International Economics）一場活動中，談及香港的「反送中」示威，「示威是否令人聯想起天安門（事件）？是的，的確讓人想起天安門，以及為自由的戰鬥」。

庫德洛明言，看看報章報道就看到香港明顯受到政治打壓，令人質疑「這樣做的政府」是否真的會因為國際貿易改善推動經濟自由化改革，達致國際社會的期望及要求。

庫德洛又表示，總統特朗普早已表明若中國國家主席習近平在月底的二十國集團（G20）峯會避而不見他，將會有後果，包括向餘下3,250億美元（約2.5萬億港元）中國進口貨加徵的懲罰性關稅立即生效等。然而美國前代理副貿易代表卡特勒（Wendy Cutler）認為，即使中美領袖會面，也不可能在G20峯會期間達成協議。

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

我都好有天安門感覺
而家警察叫咗你離開 你唔走 佢地就有權打死你 都係佢地啱
仲唔係8964天安門呀
唔好同我講係適當武力 好多片段都見到 違反指引射擊頭部
一班差佬全身裝備圍住一個倒地嘅人亂棒打 丟磚
黑社會口吻恐嚇市民 如果咁都認為係適當武力 咁8964北京都係適當武力